有冇人有興趣5月中去丹麥

預去7-8日
哥本哈根玩上最北嘅Skagen
可留tg傾行程
利申: 藍絲

我而家喺芬蘭exchange， 打算下個月去